澳門呢個真係好邪惡

好好食

邊間

路氹牛記

黃色個pat咩嚟

屎

蟹黃

估到有人會咁講

幾錢

屎掛

以為係咖喱雲吞麵咁新穎添

菜都無條 柯屎同d蟹黃一樣

$50貴

想食

韓國罐頭蟹黃 自己撈麵

50蚊有咁多蟹黃

有錢都唔撚益你班澳狗屌你老母

澳狗，不了

LM